Como rodar a aplicação ?

1- baixe o servidor widlfy neste link:https://drive.google.com/open?id=0BwHIL_ddwLFbS1RITkV0eHducWM 
2- Descompacte o arquivo e abra a pasta widlfly e caminhe até a pasta bin/
3- execute o standlone.bat (Windows) ou standlone.sh (Linux ou Mac)
4- aguarde o servidor inicializar.
5- abra um browser e insira o seguinte endereço: localhost:8080/NotifyMe/